連登又有新潮流崛起喇

呢排連登興冷血 最好加返些少陰謀論
無錯 條女係抵撚死 報紙婆有錢唔收拎去捐係借花敬佛 器官捐贈條女唔只造作 仲同中介夾好晒
依家啲撚人見冷血Post多人覆就不斷係度扮鳩晒野 不過咁又係嘅
既可以以一敵百 有時又有同好幫拖 零成本
仲唔鳩衝呀
屌你 平時開Post無人理 今日扮吓冷血話咁快又1001 做眾人嘅焦點真係好

Show Blocked User - 和風家族

返uwants 啦

唔夠講然後拎毛魔同金正恩黎做類比是常識吧

呢度咪Uwant囉

其實係主流媒體同價值觀實在太濕鳩
香港後生仔上街抗爭比人判三四年無人理
捐個肝比人偷盒煙
就鋪天蓋地懶係煽情咁不斷出新聞稿
真係令人覺得香港人呢種人種真係好撚戇鳩

香港傳媒商業行為代表全香港人？
香港十間傳媒九間保皇
代表到咩？

唔同政見點會可憐你

( Show Blocked User - 和風家族 )

係囉 講出事實都比人Block

積下口德啦

( Show Blocked User - 和風家族 )

因為你自己寫到自己就係咁冷血
如果用字執執可能好啲
當然亦都唔排除有人故意為之啦

陰公
乜我啲曲線有咁高質咩

唔知點解響網上啲人會將自己道德標準set到咁低，好好奇現實同人討論會唔會都係咁講

有人指出呢種係五毛手法轉移視線

一離開個Moon 同情心呀人性呀乜柒都返晒嚟喇

最慘係咁都有人撐

其實呢種先叫偽善，但呢班偽善撚又會響網上罵人偽善

連反駁既能力都冇la班社會垃圾
講品德，連登仔真係輕鬆突破大陸人下限

現實肯撚定鳩縮啦， 敢撚講咩

因為fb實名制 個個都要呃like

又正義，又十惡不赦
你精神分裂又發作la

世事比你條濕柒鳩看透

未又係淆， 淆未認囉， 未又係虛偽，屌

Agger

關我撚事咩 都係食下花生 睇住大愛撚同假膠 冷血撚大戰幾好睇

多謝樓主出post 令我可以block咁啲畜牲

連登你口中果d 正義撚只係純粹叫有d 道德姐， 邊似你地咁
站係冇道德條線度屌人 you got nothing lose 實贏架

連登真係有啲反社會嘅人㗎

less is more 都岩既

駁唔到

D戇鳩仔仲以為有個連登ac好威威

成班On9 仔block 人要貼出黎, 你估真係扑人咩

正評不解釋

咪又係駁唔到
淨係識係度鳩叫大愛撚偽善撚
無野好討論
懶係看透世事扮晒有獨特見解咪係指你班柒頭囉
唔好以為上吓連登唔打5p字就可以扮晒野
其實根本係正宗5p仔

why dont u 積 some 口德

連登愈黎愈唔岩玩

連登仔不嬲戇鳩無腦
仲要自稱iq 140

連登同uwants有咩分別啫
衰啲講句連登真係隨時低質過uwants
uwants起碼都有人認真駁吖
連登:大愛撚 偽善撚 積口德 Block 9you

好波

連登係咁嫁啦，認真post 就冇人理，攪笑post 就沖入嚟同你認真，又話你犯法又要拉要報驚咁。post 一大堆法律條文出嚟出為自己好醒咁

仲要成日post張報案圖

張原圖有幾耐歷史

喂 唔係呀
真係無人駁呀 果啲抵撚死不服來辯有陰毛嘅入嚟放低你啲獨特見解討論吓

正評

因為佢地係完全冇道德
所以只要你稍為似返個正常人
就係道德撚同大愛

仲有果個廢柴細路祥呀
執行你嘅公義喇
依家連登比冷血撚入侵呀

點解覺得抵死呢件咁正常既事會比人話冷血
真係世界變

都係架 人誰冇過
十惡不东赦總好過虛偽嘅

吓，唔啱你標準就冷血？
定係你發現咗一套通用既冷血標準？

咁你果套冷血標準係咩呀

知唔知點解冇人駁 因為駁個班小學雞00後仲未夠放學上唔到連登

笑咗 講標準？
冷唔冷血冇標準架啵
係由你嘅學識同修養去決定

駁唔到你咪block你囉
咁簡單

積吓口德喇

好多見人屌佢就屌 所以咪解釋唔到囉

唔好咁大聲呀
反移民反大愛 但有少少惻隱同情
都唔可以做連登仔架

連登太撚多小學雞

又係你條制度撚喎

連登仔核心價值：
1. 嚴格遵守交通規則：唔衝燈
2. 衆生平等：貓狗豬牛羊皆可食
3. 人人平等：黑警吳克儉支那人同學生妹，都係抵死。否則就係偽善

其實條女抵死有咩問題？
其餘兩單講真有邊個香港人做到

連登仔永遠是對的
屌柒連登仔就係五毛

哎呀 殺到黎喇
小巴佬好野 小巴佬萬歲

依家佢大奸大惡
衝燈死咗要比你班油頭開Post打飛機
就計佢真係抵死 係咪有必要開Post恥笑先

人地係唔係雞係唔係公廁關你撚事

啱

人都死左幾日 連登都冇晒d post 又拎黎討論
點解唔俾死者好好安息

都係果句喇
關你柒事咩 講到好似見識過咁

其實個問題係 之前有個男學生有同樣事件就屌個學生抵死
女學生就話好慘etc 先有人出黎屌個學生妹係抵死

啱呀 咪就係條女單野帶起熱潮囉
死咗仲要比人用嚟刷hit真係做鬼都唔靈

你都有份
希望死者做鬼都唔放過你

唔駛同班廢炮講咁多 佢地同 五六月考試季節 就收哂嗲架啦

駁唔到囉
唔係你以為係咩皮呀

做錯嘢同抵死係兩回事嚟嘅. 亂過馬路就抵死, 亂拋垃圾可能就要釘十字架, 做狗公就要凌遲, 咁會唔會誇咗啲呀?

可能有啲連登仔覺得咁先夠獨到, 做到眾人皆醉我獨醒嘅層次, 不過咁同啲MK仔整個迅雷頭, 覺得自己型爆全場獨一無二嘅心態其實差唔得去邊.

積下手德啦

咁我唔知呀 冇留意到
但無論係男係女都唔應該咁講嘢
你指出果單野只係論證到連登仔真係非常虛偽

你覺得亂拋垃圾冇問題？比人捉到你唔會覺得佢抵死？
誇張講野有問題？眾人皆醉？

好憎冷血畜but....
唔係新潮流 高登12年開始已經係咁
反而連登多番d正常人

學生妹抵死 下世投胎做隻狗女比狗屌啦

呢排唔係興積口德?

做乜啫你
你咁講無人會嬲架
同樣道理 學生妹點點點都唔關我事架
呢個Post嘅重點係為好似你咁嘅柒頭而設架

講到尾咪又係 係連登刷下存在感
屌都廢事啦 比著佢係其他地方e.g fb,現實
咪又係轉曬口風 嘩學生妹好慘呀......

我夠膽講你條撚樣係現實中一定日日俾人恰又唔敢出聲，無朋友，好撚失敗果類人黎
小學雞記得做功課啦，唔係返到去俾老師罰吖
扮到憤世嫉俗好獨突好威威吖

講得出呢d，應該智商有限

正評不解釋

一班戇鳩一黎就show block user
笑撚到

好撚虛偽呀連登仔不過一陣又有人話我認真撚架啦

你依家就投左胎做隻狗啦
我就睇唔出你同畜生有咩分別

係啦，繼續小學雞啦

咁其實係咪應該同時要叫大愛撚唔好咁偽善,雙重標準呢

握成拳頭能捱下去 做乜改名
前排被人圍到仆街 諗住改完名又出黎柒過呀

叫得佢哋做大愛撚即係呢班人本身有問題 太極端
我無否認極端大愛主義嘅會員嘅言論唔偽善
不過今日集中討論嘅係另一種極端偽善主義

而家講緊抵死係真係償命喎, 莫非你覺得亂拋垃圾就要以命相償? 如果所有犯錯都係要死, 拋垃圾又要死, 欠交功課又要死, 咁用咩嚟懲罰比較大罪嘅人?

誇張講嘢梗係冇問題啦, 人人都有言論自由, 但係言論自由唔代表人地唔可以批評你嘅言論, 一見到有人批評就拆蝦炒蟹, 晌度"我禽晚屌過你老母個西", 我諗冇乜人會認為依啲係思想成熟嘅人會做嘅事.

SORRY

正評 連登真係好撚多小學雞同on9仔

果個乜柒憎人富貴成撚日話人FF
敢問你指捐肝條女同中介合謀一事係咪你自己FF出嚟

唔係要償命先叫抵死 不如你搞清楚先啦
叫狗公落地獄又好凌遲又好 都係一種表達對狗公既憎恨方式姐

冇口德要比落地獄

咁叫學生妹落地獄俾狗屌俾馬屌個d係咪又係一種表達對學生妹既憎恨

正評

on9仔一味正係話人正義撚，偽善撚，抵死抵死
駁唔到係block人圍爐打飛機
自以為看透世事，透過係網上嘩眾取寵同貶低人嚟拎優越感

好似話人偽善好撚型咁 想作嘔

仲要加句"積口德"黎本末倒置以為自己好型串番人

呢班人自己黑心就拉埋人地落水
講到每個人都一樣咁黑心
唔似佢咁就係虛偽，扮出黎，大愛左膠
藉此扮到自己清高同真性情，美化自己行為
永遠都將任何事極端咁睇
一係黑心 一係大愛
當中亦有班人貪過癮跟風扮黑心
而無奈呢班小學生又佔多數
恃住人身攻擊同埋人多就無視任何理性討論
鐘意放縱就放縱想點就點

樓上有個連登仔話係女係雞係公廁
莫非呢班連登仔....
比人呃咗咁多感情唔憎就假囉
利申:FF

係 剩係識話咩大愛大愛，宜家連基本做人既尊重都唔識仲覺得自己好有原則

你班道德撚道德當飯食啦 到時你同條學生妹相見奈何橋呀

引用樓主 個學生妹係咪大惡大奸先？
抵死 同埋要咒個學生妹 係兩回事黎

嗱，有道德就唔代表道德撚既
但無道德就一定係代表緊畜生
咁你話你同畜生有乜分別

有人意外死咗, 你地大叫"抵死", 原來唔係要表達"有人犯錯所以喪失生命都係咎由自取理所當然"嘅想法, 你地廣東話嘅造詣真係勁過ben sir, 龍門任你擺, sky!

之前幾個抵死post已經駁咗啦，我哋駁完你先嚟開post攞認同感
係你哋出埋啲on9 point 先會俾人話 偽善撚 口德撚 啫
你哋班偽善撚一人出一個post叫我哋駁我哋咪好唔得閒?

正負評同內文差咁遠既

小學雞死返去做復活節假期功課啦
唔好諗住個個唔似你咁戇鳩就代表大愛撚先得架

人無道德, 與禽何異?

上得多連登會壞腦

講咁遠?你咁假設 我不如話死者係你老母會點

你班傻鳩係咪以為標籤左人地係偽善撚就以為自己岩
唔好以為個個好似你咁戇鳩先得架
人地唔黑心就係扮野搏認同
乜撚野邏輯黎

一直係講緊呢個意思
衝燈死唔理所當然咁唔通要小巴司機避佢搞到成車人死晒先理所當然
講事實都唔得?

咁樓上話"唔係要償命先叫抵死"你又點睇?

個學生妹既死係咎由自取 所以先叫抵死
咁我想問 點解亂拋垃圾會有機會死
亂拋垃圾比人charge 係咪唔可以叫抵死 只可以叫咎由自取？

偽善撚講嚟講去咪嗰兩幅屁

喂Uwants定babyking呀
咁飄忽嘅你

你假設個學生妹唔死就會累死全車人做乜柒
事乜撚野實
死左係無得怨，但唔代表應該要死

依家唔係討論"抵死"點解
係討論有冇必要開Post話佢抵死

如果畜生同偽善係非黑即白
我寧願做偽善撚都唔想好似你咁做畜生

我既意思係 唔係個後果係死先叫抵死 你理解能力真係

重點唔係償命
抵死係講緊一個人因為自己嘅過失而受到導致不利自身嘅結果係理所當然，簡單啲嚟講啫係咎由自取

原來依加人唔可以有道德?有=道德撚?
根本就係你地過份極端 人地講野有道德小小就放大醜化

你條低智商好心就收嗲啦

屌咪撚理條5毛啦
淨係識一直開埋晒啲仇恨post
24小時周圍mon post笑人偽善大愛撚
除左屌人偽善大愛左膠仲識乜柒？

我諗你應該好相信每個人都黑心
唔黑心果個都係扮出黎
有咁既諗法其實好可憐

講事實都唔得
一句眾人皆醉我獨醒就以為自己好型
又話冷血係新潮流但係又話我哋班冷血嘅獨醒係咩玩法

嗱 我係見女學生抵死Post引伸咗咁多不同極端價值討論先開呢個Post

家吓選擇性回應呀？
淨係回覆啲on9 point我估你哋真係得閒到發慌

拿, 你地咁講, 我係認同你地嘅諗法架喎.

但係有啲走出嚟話咩西毛都未生齊所以抵死, 又話咩俾鬼差玩嘅, 我都好想知你地點睇.

個 憎人富貴厭人窮 真係好on9小學生黎?

你呢d咁既邪惡撚，講到自己最撚正義咁
偽善係仆街，但係你呢d咁既邪惡撚就真係正賤種人渣

見到成班正義撚話個女仔抵死就好笑
一年咁多人衝紅燈俾車撞死又唔出黎講
一見單新聞多人留意就衝出黎話個女仔抵死搶光環
而且仲偽善到周圍屌其他同情女仔既人好偽善

on9 仔一個理佢做咩

原來打手係冇得放復活節假！

事乜鳩實吖
衝燈俾車撞所以死，係無得怨
唔代表衝燈就應該要死

通想持有差唔多意見又最大聲最出位果個, 就會變咗果派意見嘅標籤, 你地諗下點搞吧~

之前有個男學生亂衝大把人屌佢抵死咁又點解釋

你搞錯晒
冷血並非新潮流
而係冷血係連登創出新潮流

咁做乜唔屌埋其他呀
只屌學生即係偽善啦

嗰啲咁極端當然係唔啱啦
我只係想講一部分話抵死嘅人都係冇惡意
冇必要見人話抵死就爭住屌

係，好多小學雞會跟風

咁學生妹d 人話慘咪有人出黎屌個學生妹囉

喂喂喂 你哋唔好咁低質喇
而家唔係討論女學生係咪抵死
而係討論緊有冇必要咁樣話佢抵死呀

on9仔小學雞

其實根本兩邊大部分人諗法都係差唔多, 只係有一兩個on9仔出嚟搞風搞雨.

即係有人話慘有人留意先肯出黎屌，而唔係針對件事啦
即係搶光環即係偽善啦

佢衝燈就take左會比車死既risk架啦 . 所有人都係 , 包括自己 . 如果有日我衝燈比車車死 , 我都真係抵死既wo . 有咩好講 .
咁後生就死係可惜 , 但依件事上都係抵死

又屈毛 幾時有屈過？
講屈點睇都係你最在行啵

同埋其他廢老大陸人天災更難聽嘅說話都有，又唔見你哋出嚟講
依家有個咎由自取嘅case就屌人講抵死

認唔認你地都係偽善撚先

又唔係必要嘅，但係咁講有問題，事實都唔講得?
好多嘢都唔係必要，咁你又做?

我有講過自己善?

平時對班廢老大陸佬係有怨恨，落井下石雖然係唔好，但都係人之常情
但係同呢條女無怨無仇，正常人會講到佢唔死唔得咁？

正皮

打手唔亂屈人唔撩交嗌點賺錢
所以話支那賊匪錢又俾多左落自己袋油水又少左

我冇聽你意見？
你啲意見不堪入目全冇論點見人如何信服？
淨係識叫人落地獄既你無資格係度討論
麻煩死返出去

即然自認係惡就收皮啦

踩港個排已經領教過班撚人有幾蠢

你既意思係話佢咎由自取無得怨，我明白
但有班小學生就將個意思曲解
講到佢唔死唔得，再將佢既死加以恥笑
呢個已經唔係話佢抵死咁簡單

人之常情就係啱嘅
你要雙重標準我都冇嘢好講

無否認前者係正確
係因為後者帶起咗風氣先拎出黎講

非黑即白

又一件非黑即白既戇鳩
讀多兩年書先上黎啦，細路仔唔適合你黎

你要當人人平等，當黑警支那人同女學生一樣，我都無野好講

同主流媒體/大愛撚持相反意見先會顯得自己脫俗

呢d一向係憤世自孤毒撚既性格, 唔洗咁上心啦, 上連登勿認真

理性討論就係俾佢哋搞亂晒

以前舊登咪又係咁 連登仔咁撚偽善

有人屌男學生衝燈抵死
學生妹就慘
咁樣唔係偽善？
有人睇唔順眼出黎屌班偽善撚
話個學生妹抵死
搞清楚未

連登就係非主流 連登定律 愈屌愈紅

有幾個極端分子就講到話佢抵死係冷血

嗱，我就唔係乜野聖人
亦都無話佢啱
連對大陸佬既事都屌埋既話，我就真係你口中既大愛撚啦
我就正常人黎架姐，無怨無仇唔會落井下石
尚有些少正常人既道德

智鳩障

咁你返舊登喇
依家就依家 以前啲人夠飲血茹毛喇
你唔撚去食生肉

你尊重下自己啦

講野9唔搭8

呢個係蘋果日報 故意咁做

由高登到連登一直都話亂過馬路係抵死架啦
見到係女就轉哂風向
連登仔信唔過

咁我認字眼上有問題嘅
但呢個Post係指呢件事帶起嘅風氣
大家唔好以單一事件論證喇

班撚樣現實邊會有人同佢討論

呢度d人既質素

樓主肯定係道德撚，企係道德高地屌人，仲唔係大愛左膠？

但呢個Post係指呢件事帶起嘅風氣
大家唔好以單一事件論證喇

錯啦，有啲人將抵死睇做咎由自取
亦有啲人將抵死睇做應該要死，唔死唔得

要屌既正正就係後者

我建議你字眼上有所保留啲 留返條退路比自己

d人選擇性失明

你吖媽肯定有對波，而女人都肯定有對波，咁咪周街都你老母

正評
不過樓主小心比狗咬

咁好，我想講嘅係唔係話佢抵死就係黑心，我相信好多人係冇惡意
嗰幾個講埋啲難聽說話嘅我都係覺得不齒嘅，但係唔使用佢哋代表晒講抵死嘅人
我講咁多都係想維護抵死呢個詞嘅使用權利，唔想以後用呢個詞嘅人都要俾人批鬥
你要屌嗰幾個真係有惡意嘅我無任歡迎
我哋都唔好再爭辯落去喇，唔想再浪費成日喺呢個topic度

其實由始至終都無乜風氣帶起左
只不過係有某幾個人曲解成件事再帶起仇恨
再加上有班小學生和應

呢個Post係指呢件事帶起嘅風氣
大家唔好以單一事件論證喇

追post笑到我

反道德塔利班真係好好笑，人有道德講兩句正義少少既野就一定係偽善道德撚

即係有道德=偽善
無道德就可以係佢地同類

信條就係有道德=偽善

十足十啲極端宗教咁款，仲要連入教方式都一模一樣，總有人會自動自覺入教唔洗人傳教

以前唔明點解有外國人主動入伊斯蘭國，依家明哂

你睇吓出面果條on9仔
斷估佢唔係因為前兩日啲Post咁多人討論而家佢有樣學樣咩
此風不可長

我明白你講既抵死係咎由自取既意思
但就係有幾個人將抵死曲解做應該要死，而且唔死唔得，再將人既死加以恥笑

而我地要屌鳩既係後者呢班人

從來都唔係住論證緊你個statement
只係見到你其中一個位關我事嘅咪入嚟講吓幾句咁
再者我又唔覺有咩風氣問題，你有留意就知嚟嚟去去都係嗰班人講緊

屌你老母破產狗

可能喇
我都係因為追擊緊人先行路CC台

咁ok，講明係後者就無問題
老實講我對佢哋嘅行為都不齒架，不過我唔覺得自己係咩好人所以都唔會去話佢哋
不過你要屌佢哋我都唔會阻止

不嬲啲人就識少少扮代表

根本連登越黎越低齡化
先出咁多on9小學雞

自瀆是無味 自瀆是困惑乏味

咪臭係 成班屌人大愛撚 根本錯重點 屌完人自己又可以繼續打飛機 觀念錯撚哂

自高登開始啲人把口都係咁賤架啦
明明好多以前高登嘅一貫事情黎到連登都會比人批鬥比人屌
屌5p字又會比人話正字刑警 影響討論風氣
屌你老母打5p字個啲打錯嘅咪自己紅字改返算數或者直情唔好打
明明就係啲5p字影響觀感影響討論
依家話人抵死又比人屌到飛起
咁佢衝紅燈就遇左 自己唔守規則自然要承擔後果
遲啲連講左死全家唔講生愛滋都比人批鬥
點解會有咁嘅情況
咪臭係有班垃圾mk 5p用邀請碼入左黎而之前又無上開高登
垃圾5p mk我係話緊你地 唔洗望
屌晒你地老母

咁多正評

?